有冇得del non jupas application

我諗左甘耐，都係由jupas升翻上去好d。甘申請jupas我要del左 poly個non jupas application。甘我宜家點做好先del到個application

大哥其實我搵左成個page好多次都搵唔到

send email畀poly: del my non jupas application, thx!

多謝呢位巴打，我啱交完jupas錢先知有衝突。佢話如果比jupas check到我有報jupas就自動失效。甘我希望快d 成功del左個non jupas application

甘你老母臭閪

咁其實打錯字可以唔使咁惡，其實有必要要講到咁咩？

樓主做乜又報 jupas 又報 non jupas

喂我甘你老母臭閪咪咁你老母臭閪

惡你老母個老母